抗爭就係寸土必爭，你地轉左強積金同換美金未

8000億港元轉投美股未
你班人仲唔轉聽日準備繼續蝕？

同埋做得起個勢到時就一定人踩人
見你上連登應該係手足先提你轉強積金同美金

btw真係手足既應該一早做左

諗緊USD 定 GBP 好，GBP 好平

-
國際戰線長期要人

推